My Favourite Colour Is Blur

Yes my lord

My favourite school is HSMC

Your Favourite school is KwanOrLunC

No yellow!!!

I pound of it